CLS，鏝有球作客入球，會驚你麼？

第二回合返主場leon死鳩硬